[農夫]分享下C君一首單曲

未入已經估到
首詞真係中到應一應

呢首都幾冷門但其實好中 睇嚟巴打都係農夫fans?

你覺得最大鑊係慢慢失去左愛既感覺
由熱情三個月到三十日到三十秒
拍既拖愈來愈多 感覺愈來愈少

留名

巴打識貨

好鐘意呢首歌

未入都估到

真心見到佢地終於上到位好為佢地高興

Metoo 由456wing聽 户口又雙位數搭地鐵又特惠 幾唏噓 終於叫多左人識 搵到下錢

屌 我老初就係14歲升中三個時開始 希望妳而家會過得好啦